有冇人係eliment fitlax中招 入黎討論下

如題

有朋友響FFG中

最後點解決？